坐緊亡命小巴嘅絲打 唔好掛住上連登喇

係你喇

我就係坐你後面果毒撚

架車開咁快

你仲掛住睇連登

因住變2000度近視

利伸 目測你副眼鏡已經有成寸厚

關你撚事咩死毒撚

你真係好好人呀
坐上來我地傾下計丫

係咪掉轉左？你坐上佢度呀？

我係司機,係唔係好驚呢,哈哈哈

你咁關心我我好開心呀，今晚黎我度？
利申：做雞

陣間可唔可以幫我嗌有落

關你撚事呀死毒撚

有鐘仔禁架

我係架小巴，咪撚揸咁快好撚累